心穎：唔好扮嘢啦！屌你！兜鳩左我先？

心諗：緊係兜左你先快撚d落車啦，我要同安仔去扑野呀！
.......

心穎：sosad...我好悶(我好閪痕)...教徒(我仲好緊快d插我啦好爽架)
.......

心穎：...返屋企，唔好驚喎！(看動波架啦)

哇 屌你好撚淫呀心穎BB

透過 HKG 分享一則貼文：【獨家足本睇】黃心穎胸壓攬住啜 許志安背Sammi偷食馬明女友

DEL PO